暑假 又到左潮童大量繁殖既季節

仆你個街，圖都冇張學人開post？

正

過半年到聖誕一樣係繁殖期